【🌋樓爆2018】molamola😭❗業主大劈$380萬要錢唔要貨❗淡淡等跌八成

二手樓交投再陷新冰河時間，等錢使業主紛減價，甚至出現剛簽租約單位亦劈價求售。

有九龍站地產代理指，天璽海鑽璽中層B室，實用面積1,128方呎，4房間隔，享海景，一直放租放賣，賣價4,880萬元，本月初劈16%以6.7萬元租出，呎租失守60元。業主為內地客，有指急於套現，現減價380萬至4,500萬元連租約出售，呎價39,894元。

該代理坦言，高鐵將通車對九龍站樓市未見刺激作用，本月二手成交量僅兩宗，形容處於「冰河」。

記者:朱連峰

全球樓行 Dream House零距離

急套現唔計

高鐵通車個消息一撚早消化完

點先計

淡淡又贏